牛屎牛尿可治療新形冠狀病毒

Coronavirus can be treated by cow urine, dung: Hindu Mahasabha president
牛屎牛尿可治療新形冠狀病毒

"Consuming cow urine and cow dung will stop
the effect of infectious coronavirus. A person who chants Om Namah Shivay and applies cow dung on body, will be saved. A special yagna ritual will soon be performed to kill coronavirus," said Chakrapani.

睇佢個樣，智力好似..

魔法師有工開了

Hindu activists in India drink cow urine to ‘protect’ themselves from coronavirus

~